# Korean translation for openshot
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the openshot package.
# Jihui Choi <jihui.choi@gmail.com>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openshot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-31 16:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-12-06 04:58+0000\n"
"Last-Translator: dosgimo <Unknown>\n"
"Language-Team: Basque <eu@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-02-08 04:46+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/OpenProject.py:42
msgid "OpenShot Project (*.osp)"
msgstr "오픈샷 프로젝트 (*.osp)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/OpenProject.py:92
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:274
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1140
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1150
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1160
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1169
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2715
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2784
#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/open_project.py:95
msgid "Error!"
msgstr "오류!"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/OpenProject.py:92
msgid ""
"There was an error opening this project file.  Please be sure you open the "
"correct *.osp file."
msgstr "프로젝트 파일을 여는 도중 오류가 발생하였습니다. *.osp 파일이 올바른지 확인하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Titles.py:121
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Titles.py:243
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Titles.py:246
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Titles.py:422
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:3131
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:3137
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/preferences.py:317
#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/files.py:108
msgid "OpenShot Error"
msgstr "오픈샷 오류"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Titles.py:121
msgid "The Title name cannot be blank, the title file has not been created."
msgstr "제목 파일을 생성하려면 제목을 입력해야 합니다."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Titles.py:169
msgid "Please enter a name for the new Title file:"
msgstr "새 제목 파일의 이름을 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Titles.py:172
msgid "New Title"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Titles.py:243
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:3131
#, python-format
msgid "Please install %s to use this function."
msgstr "이 기능을 사용하려면 %s를 설치해야 합니다."

# is it installed? 의 의미가 불분명함.
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Titles.py:246
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:3137
#, python-format
msgid "There was an error opening '%s', is it installed?"
msgstr "'%s' 열기 오류."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Titles.py:422
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/preferences.py:317
#, python-format
msgid "Unexpected Error '%s' while writing to '%s'."
msgstr "'%s' 파일에 저장중 알 수 없는 오류 '%s'가 발생했습니다."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:68
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:401
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:526
msgid "Video & Audio"
msgstr "비디오 & 오디오"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:68
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:392
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:522
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ImportImageSeq.py:106
#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/files.py:178
msgid "Image Sequence"
msgstr "연속된 이미지"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:174
#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_mov_mpeg4.xml
msgid "All Formats"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:176
#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_ogg_libvorbis.xml
msgid "OGG (theora/vorbis)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:220
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:230
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:254
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:220
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:230
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:256
msgid "Med"
msgstr "중간"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:220
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:230
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:258
msgid "High"
msgstr "높음"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:274
#, python-format
msgid ""
"%s is not a valid OpenShot profile. Profile settings will not be applied."
msgstr "%s는 유요한 OpenShop의 프로파일이 아닙니다. 이 설정은 사용할 수 없습니다."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:360
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeHistory.py:69
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:362
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:491
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:166
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:457
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:461
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:465
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:469
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:473
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:477
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:481
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:485
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:489
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:493
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:497
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:501
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:505
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/NewProject.py:162
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/NewProject.py:166
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ImportImageSeq.py:53
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ImportImageSeq.py:57
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ImportImageSeq.py:94
msgid "Validation Error!"
msgstr "유효성 검증 오류!"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:457
msgid "Please enter a valid File Name."
msgstr "올바른 파일명을 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:461
msgid "Please select a valid Project Type."
msgstr "유효한 프로젝트 형식을 선택하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:465
msgid "Please select a valid Target."
msgstr "유요한 타겟을 선택하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:469
msgid "Please select a valid Profile."
msgstr "유효한 프로파일을 선택하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:473
msgid "Please select a valid Quality."
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:477
msgid "Please enter a valid Image Format."
msgstr "올바른 이미지 형식을 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:481
msgid "Please enter a valid Video Format."
msgstr "올바른 비디오 형식을 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:485
msgid "Please enter a valid Video Codec."
msgstr "올바른 비디오 코덱을 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:489
msgid "Please enter a valid Bit Rate."
msgstr "올바른 비트레이트를 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:493
msgid "Please enter a valid Audio Codec."
msgstr "올바른 오디오 코덱을 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:497
msgid "Please enter a valid Sample Rate."
msgstr "올바른 샘플레이트를 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:501
msgid "Please enter a valid Audio Channels."
msgstr "올바른 오디오 채널을 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:505
msgid "Please enter a valid Audio Bit Rate."
msgstr "올바른 오디오 비트레이트를 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:571
msgid "Export Complete"
msgstr "내보내기 완료"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ExportVideo.py:571
#, python-format
msgid ""
"The video has been successfully exported to\n"
"%s"
msgstr ""
"비디오를 %s(으)로 내보내기에\n"
"성공하였습니다."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeFiles.py:47
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeTransitions.py:44
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeEffects.py:44
msgid "Thumb"
msgstr "작은 그림"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeFiles.py:48
msgid "File"
msgstr "파일"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeFiles.py:49
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:357
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeFiles.py:50
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeFiles.py:138
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeTransitions.py:153
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeHistory.py:132
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeEffects.py:192
msgid "Label"
msgstr "레이블"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeFiles.py:59
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:573
msgid "Choose a Video or Audio File to Begin"
msgstr "시작할 비디오나 오디오 파일을 선택하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeTransitions.py:45
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeEffects.py:45
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeTransitions.py:60
msgid "Dissolve"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/NewProject.py:162
msgid "Please enter a valid project name."
msgstr "정확한 프로젝트명을 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/NewProject.py:166
msgid "Please enter a valid project type."
msgstr "정확한 프로젝트 형식을 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeHistory.py:44
msgid "Current"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TreeHistory.py:45
msgid "Action"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:276
msgid "Session started"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:961
msgid "Would you like to save this project?"
msgstr "프로젝트를 저장하시겠습니까?"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1120
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1293
msgid "This feature is still in development."
msgstr "개발 중인 기능입니다."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1140
msgid ""
"Unable to open the Help Contents. Please ensure the openshot-doc package is "
"installed."
msgstr "도움말을 열 수 없습니다. OpenShot의 문서꾸러미가 설치되어 있는지 살펴보십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1150
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1160
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1169
msgid "Unable to open the Launchpad web page."
msgstr "Launchpad 웹페이지를 열 수 없습니다."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1356
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1396
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1473
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1501
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1540
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:865
msgid "Video Preview"
msgstr "비디오 미리 보기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1358
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1398
#, python-format
msgid "Video Preview (%sX)"
msgstr "비디오 미리 보기 (%sX)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1509
msgid "Video Preview (Paused)"
msgstr "비디오 미리 보기 (일시중지)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1651
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2039
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2052
#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/sequences.py:49
#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/sequences.py:50
#, python-format
msgid "Track %s"
msgstr "트랙 %s"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:1797
#, python-format
msgid "%s seconds"
msgstr "%s 초"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2065
msgid "Please enter a track name."
msgstr "트랙명을 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2082
msgid "Removed track"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2090
msgid "Moved track up"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2110
msgid "Moved track down"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2179
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:2048
msgid "Convert to Mask"
msgstr "마스크로 변환"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2180
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:2100
msgid "Remove Transition"
msgstr "전환 효과 삭제"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2182
msgid "Convert to Transition"
msgstr "전환 효과로 변환"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2183
msgid "Remove Mask"
msgstr "마스크 제거하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2236
msgid "Changed transition type"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2259
msgid "Removed transition"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2279
msgid "Please enter the # of seconds to shift the transitions:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2313
msgid "Shifted transitions"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2598
msgid "Removed clip"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2618
msgid "Please enter the # of seconds to shift the clips:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2652
msgid "Shifted clips"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2715
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2784
#, python-format
msgid "You must select a clip which is more than %s seconds long."
msgstr "%s 초 이상의 클립을 선택해야 합니다."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2754
msgid "Sliced and shuffled clip"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2831
msgid "Sliced and cut clips"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2870
msgid "Preview File"
msgstr "미리 보기 파일"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2897
msgid "Convert To Image Sequence"
msgstr "연소된 이미지로 변환"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2903
msgid "Thumbnail view"
msgstr "작은 그림 보기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2909
msgid "Move File(s) to Folder"
msgstr "파일을 폴더로 이동하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2928
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2929
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2976
msgid "Remove from Folder"
msgstr "폴더에서 삭제"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2937
msgid "Detail view"
msgstr "자세히 보기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2946
msgid "Edit Title"
msgstr "제목 편집하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2952
msgid "Remove File(s)"
msgstr "파일 제거하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/MainGTK.py:2961
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/FileProperties.glade:10
msgid "File Properties"
msgstr "파일 속성"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TransitionProperties.py:36
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TransitionProperties.py:83
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TransitionProperties.py:156
msgid "Transition"
msgstr "전환 효과"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TransitionProperties.py:36
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TransitionProperties.py:77
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TransitionProperties.py:132
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TransitionProperties.py:150
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TransitionProperties.py:181
msgid "Mask"
msgstr "마스크"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TransitionProperties.py:43
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TransitionProperties.py:115
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TransitionProperties.py:185
msgid "Up"
msgstr "위로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TransitionProperties.py:43
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/TransitionProperties.py:120
msgid "Down"
msgstr "아래로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ClipProperties.py:60
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ClipProperties.py:501
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ClipProperties.py:574
msgid "Normal Speed"
msgstr "보통 속도"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ClipProperties.py:67
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ClipProperties.py:643
msgid "Forward"
msgstr "앞으로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ClipProperties.py:67
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ClipProperties.py:637
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ClipProperties.py:773
#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/mirror.xml
msgid "Reverse"
msgstr "뒤로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ClipProperties.py:74
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ClipProperties.py:476
msgid "Start of Clip"
msgstr "첫번째 클립"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ClipProperties.py:74
msgid "End of Clip"
msgstr "마지막 클립"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ClipProperties.py:854
msgid "Modified clip properties"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/preferences.py:54
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:223
msgid "General"
msgstr "일반"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/preferences.py:261
msgid "OpenShot Warning"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/preferences.py:261
msgid "Invalid or empty preferences file found, loaded default values"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/AddFiles.py:72
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/AddFiles.py:72
msgid "There was an error importing the selected files"
msgstr "선택한 파일을 불러오는 중 오류가 발생하였습니다."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ImportImageSeq.py:53
#, python-format
msgid ""
"Please enter a valid file name.  The file name must have a %d (or %04d) "
"where the number section of the file name is supposed to be.  For example:  "
"MyFile_%d.png."
msgstr ""
"정확한 파일명을 입력하십시오. 파일명에는 파일 번호(%d 또는 %04d)가 포함되어 있어야 합니다. 예: MyFile_%d.png"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ImportImageSeq.py:57
msgid "Please enter an integer in the Frames per Image textbox."
msgstr "이미지당 프레임 수를 입력하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/ImportImageSeq.py:94
msgid ""
"At least 2 images must match the file name pattern in the selected folder."
msgstr "선택한 폴더에 패턴과 일치하는 이미지가 최소 2개 이상 존재해야 합니다."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Profiles.py:178
msgid "A profile with this name already exists. Please use another name."
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Profiles.py:188
msgid "Please enter a profile name."
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Profiles.py:193
msgid "Please enter a valid size."
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Profiles.py:259
msgid "Do you want to save this profile?."
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Profiles.py:274
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the profile %s?"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Profiles.py:298
#, python-format
msgid "The profile %s cannot be deleted."
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Profiles.py:333
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Profiles.py:345
msgid "The profile has been successfully imported."
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Profiles.py:335
#, python-format
msgid "There was an error extracting the file %s"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/Profiles.py:347
#, python-format
msgid "There was an error copying the file %s"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/files.py:108
#, python-format
msgid "The folder %s already exists in this project."
msgstr "%s 폴더는 이미 존재합니다."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/files.py:116
msgid "Added folder"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/files.py:163
msgid "Added file"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/files.py:244
msgid "Removed file"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/files.py:333
msgid "Moved to folder"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/files.py:342
msgid "Removed from folder"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/restore_state.py:86
#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/open_project.py:89
msgid "The following file(s) no longer exist."
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/transition.py:431
msgid "Moved transition"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/open_project.py:95
msgid ""
"There was an error opening this project file.  Please be sure you are "
"selecting a valid .OSP project file."
msgstr "프로젝트 파일을 여는 도중 오류가 발생하였습니다. 올바른 .OSP 프로젝트 파일인지 확인하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/clip.py:111
msgid "Added effect"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/clip.py:123
msgid "Removed effect"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/clip.py:1689
msgid "Sliced clip"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/clip.py:1820
msgid "moved clip"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/clip.py:1837
msgid "Resized clip"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/clip.py:1917
msgid "Changed visibility of clip"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/clip.py:1948
msgid "Changed audio of clip"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/project.py:68
msgid "Default Project"
msgstr "기본 프로젝트"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/project.py:84
msgid "Default Sequence 1"
msgstr "기본 연속 이미지 1"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/project.py:291
msgid "Opened project"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:63
msgid "usage: %prog [options] inputfile.osp"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:68
msgid "destination file-name"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:75
msgid "export folder"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:83
msgid "export as image sequence"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:91
msgid "export as video or audio file"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:98
#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:105
msgid "set video codec"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:112
msgid "set video bitrate in format 'number kb/s' or 'number Mb/s'"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:119
msgid "set audio codec"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:126
msgid "set audio sample rate"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:133
msgid "set number of audio channels"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:140
msgid "set video bitrate in format 'number kb/s'"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:146
msgid "Error: "
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:152
msgid "Warning: "
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:160
msgid "Please specify an input project-file!"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:164
msgid "Too many arguments!"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:216
msgid "rendering options:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:217
msgid "container type:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:218
msgid "video codec:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:219
msgid "video bitrate:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:220
msgid "audio codec:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:221
msgid "audio sample rate:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:222
msgid "channels:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:223
msgid "audio bitrate:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:240
msgid "generating XML file for rendering"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:276
msgid "Starting rendering to "
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:315
msgid "program interrupted by user"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/cli_render.py:322
msgid "project file correctly rendered"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/track.py:264
msgid "Changed visibility of track"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/track.py:293
msgid "Changed audio of track"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/sequences.py:78
msgid "Added marker"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/sequences.py:136
msgid "Added Track"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/classes/sequences.py:143
msgid "Renamed track"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/AddEffect.glade:8
msgid "Add Effect"
msgstr "효과 추가"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/AddEffect.glade:27
msgid "Effect:"
msgstr "효과:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/fontselector.glade:9
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:131
msgid "Font Properties"
msgstr "글꼴 속성"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/fontselector.glade:74
msgid "Style:"
msgstr "스타일:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/fontselector.glade:154
msgid "<b>Preview</b>"
msgstr "<b>미리 보기</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:9
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:1137
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:527
msgid "Export Video"
msgstr "비디오 내보내기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:41
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:105
msgid "File Name:"
msgstr "파일명:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:51
msgid "MyMovie"
msgstr "내 동영상"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:69
msgid "Export Folder"
msgstr "내보내기 폴더"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:96
msgid "<b>General Options</b>"
msgstr "<b>일반 옵션</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:116
msgid "<b>Select a Profile to start:</b>"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:129
msgid "Profile:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:157
msgid "<b>Select from the following options:</b>"
msgstr "<b>다음 옵션 중에서 선택하십시오:</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:173
msgid "Target:"
msgstr "대상:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:206
msgid "Video Profile:"
msgstr "비디오 프로파일:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:239
msgid "Quality:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:272
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:441
msgid "Simple"
msgstr "간단히"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:295
msgid "Export To:"
msgstr "내보내기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:316
msgid "<b>Advanced Options</b>"
msgstr "<b>고급 옵션</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:377
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:443
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:214
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:282
msgid "0"
msgstr "0"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:387
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:272
msgid "Height:"
msgstr "높이:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:397
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:266
msgid "Width:"
msgstr "너비:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:403
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:256
msgid "Aspect Ratio:"
msgstr "고정 비율:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:413
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:246
msgid "Frame Rate:"
msgstr "프레임 레이트:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:423
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:236
msgid "Pixel Ratio:"
msgstr "픽셀 비율:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:433
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:226
msgid "Progressive:"
msgstr "프로그레시브:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:455
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:479
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:178
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:202
msgid "0:0"
msgstr "0:0"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:467
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:190
msgid "0.00"
msgstr "0.00"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:515
msgid "<b>Profile</b>  (height, width, fps, aspect ratio)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:543
msgid "Image Format:"
msgstr "이미지 형식:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:574
msgid "png"
msgstr "png"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:589
msgid "<b>Image Sequence Settings</b>"
msgstr "<b>연속된 이미지에 관한 설정</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:618
msgid "Video Format:"
msgstr "비디오 형식:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:714
msgid "mp4"
msgstr "mp4"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:731
msgid "Video Codec:"
msgstr "비디오 코덱:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:790
msgid "mpeg4"
msgstr "mpeg4"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:811
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:1024
msgid "Bit Rate / Quality:"
msgstr "비트레이트 / 화질:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:821
msgid ""
"128 kb/s - Low Quality\n"
"384 kb/s - Video Conferencing\n"
"1.25 Mb/s – VCD Quality\n"
"5.00 Mb/s – DVD Quality\n"
"15.00 Mb/s – HDTV quality\n"
"40 Mb/s - Blu-ray quality"
msgstr ""
"128 kb/s - 저화질\n"
"384 kb/s - 화상 회의 화질\n"
"1.25 Mb/s – VCD 화질\n"
"5.00 Mb/s – DVD 화질\n"
"15.00 Mb/s – HDTV 화질\n"
"40 Mb/s - 블루레이 화질"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:831
msgid "15.00 Mb/s – HDTV quality"
msgstr "15.00 Mb/s – HDTV 화질"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:849
msgid "<b>Video Settings</b>"
msgstr "<b>비디오 설정</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:878
msgid "Audio Codec:"
msgstr "오디오 코덱:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:934
msgid "mp2"
msgstr "mp2"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:951
msgid "Sample Rate:"
msgstr "샘플레이트:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:988
msgid "# of Channels:"
msgstr "# 채널:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:1003
msgid "2"
msgstr "2"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:1034
msgid ""
"32 kb/s - Poor quality\n"
"64 kb/s - Fair quality\n"
"96 kb/s - FM quality\n"
"128 kb/s - Good quality\n"
"192 kb/s- Better quality\n"
"256 kb/s- Near CD quality"
msgstr ""
"32 kb/s - 저음질\n"
"64 kb/s - 무난한 음질\n"
"96 kb/s - FM 음질\n"
"128 kb/s - 좋은 음질\n"
"192 kb/s- 고음질\n"
"256 kb/s- CD 음질"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:1044
msgid "256 kb/s- Near CD quality"
msgstr "256 kb/s- CD 음질"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:1062
msgid "<b>Audio Settings</b>"
msgstr "<b>오디오 설정</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:1086
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:489
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ExportVideo.glade:1123
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/TransitionProperties.glade:188
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:332
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/OpenProject.glade:33
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:1566
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ImportImageSeq.glade:122
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Preferences.glade:6
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:222
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Preferences.glade:53
msgid "Imported Image Length:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Preferences.glade:60
msgid "Timeline length, in seconds, for all imported images. "
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Preferences.glade:93
msgid "Default Theme:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Preferences.glade:121
msgid "Default Profile:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Preferences.glade:131
msgid "Theme example"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Preferences.glade:162
msgid "Project File Type:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Preferences.glade:186
msgid "<b>General</b>"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/About.glade:8
msgid "About OpenShot"
msgstr "오픈샷 정보"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/About.glade:32
msgid "Project Website (LaunchPad)"
msgstr "프로젝트 웹사이트 (LaunchPad)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/TransitionProperties.glade:10
msgid "Transition / Mask Properties"
msgstr "전환 효과 / 마스크 속성"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/TransitionProperties.glade:31
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/TransitionProperties.glade:41
msgid "None"
msgstr "없음"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/TransitionProperties.glade:66
msgid "Type:"
msgstr "유형:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/TransitionProperties.glade:95
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:412
msgid "Direction:"
msgstr "방향:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/TransitionProperties.glade:123
msgid "Softness:"
msgstr "부드러운 정도:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/TransitionProperties.glade:152
msgid "Mask Threshold:"
msgstr "마스크 임계값:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/TransitionProperties.glade:198
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:1576
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:23
msgid "_File"
msgstr "파일(_F)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:31
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:412
msgid "New Project..."
msgstr "새 프로젝트..."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:44
msgid "Open Project..."
msgstr "프로젝트 열기..."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:58
msgid "Recent Projects"
msgstr "최근 프로젝트"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:71
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:496
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1254
msgid "Import Files..."
msgstr "파일 가져오기..."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:85
msgid "Import Image Sequence..."
msgstr "연속된 이미지 가져오기..."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:104
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:342
msgid "Save Project"
msgstr "프로젝트 저장하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:117
msgid "Save Project As..."
msgstr "다른 이름으로 저장하기..."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:135
msgid "Export Video..."
msgstr "비디오 내보내기..."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:167
msgid "_Edit"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:175
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:461
msgid "Undo"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:189
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:474
msgid "Redo"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:208
msgid "Profiles"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:240
msgid "_Project"
msgstr "프로젝트(_P)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:248
msgid "New Title..."
msgstr "새 제목..."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:261
msgid "New Sequence..."
msgstr "새 연속된 이미지..."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:279
msgid "_View"
msgstr "보기(_V)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:287
msgid "Toolbar"
msgstr "도구모음"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:296
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:703
msgid "History"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:309
msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:317
msgid "_Contents"
msgstr "내용(_C)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:336
msgid "_Report a Bug..."
msgstr "버그 보고...(_R)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:350
msgid "_Ask a Question..."
msgstr "질문하기...(_A)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:364
msgid "_Translate this Application..."
msgstr "번역하기...(_T)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:425
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/OpenProject.glade:11
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/OpenProject.glade:43
msgid "Open Project"
msgstr "프로젝트 열기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:439
msgid "Save"
msgstr "저장하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:515
msgid "Take Snapshot"
msgstr "스냅샷 찍기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:577
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:670
msgid "Project Files"
msgstr "프로젝트 파일"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:609
msgid "Transitions"
msgstr "전환 효과"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:641
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:1538
msgid "Effects"
msgstr "효과"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:764
msgid "Seek to Beginning"
msgstr "시작부분까지 찾기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:775
msgid "Previous Marker"
msgstr "이전 표식"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:786
msgid "Seek Backward"
msgstr "뒤로 찾기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:797
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:808
msgid "Seek Forward"
msgstr "앞으로 찾기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:819
msgid "Next Marker"
msgstr "다음 표식"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:830
msgid "Seek to Ending"
msgstr "끝까지 찾기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:903
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:904
msgid "Add Track"
msgstr "트랙 추가하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:923
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:924
msgid "Arrow Tool"
msgstr "화살표 도구"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:935
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:936
msgid "Razor Tool"
msgstr "레이저 도구"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:946
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:947
msgid "Resize Tool"
msgstr "크기 조절 도구"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:957
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:958
msgid "Snapping Tool"
msgstr "스냅핑 도구"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:978
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:979
msgid "Add Marker"
msgstr "표식 추가"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1003
msgid "Zoom In"
msgstr "확대"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1023
msgid "Slide to Zoom"
msgstr "슬라이드 확대"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1037
msgid "Number of seconds between each line on the timeline"
msgstr "타임라인의 각 라인 사이의 시간(초)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1038
msgid "15 seconds"
msgstr "15초"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1050
msgid "Zoom Out"
msgstr "축소"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1221
msgid "Timeline - Sequence 1"
msgstr "타임라인 - 연속된 이미지 1"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1270
msgid "Create Folder..."
msgstr "폴더 생성하기..."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1291
msgid "Folder Name"
msgstr "폴더명"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1309
msgid "Folder Name:"
msgstr "폴더명:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1379
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1380
msgid "Add Track Above"
msgstr "위쪽에 트랙 추가"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1394
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1395
msgid "Add Track Below"
msgstr "아래쪽에 트랙 추가"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1414
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1415
msgid "Move Track Up"
msgstr "트랙을 위로 이동"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1429
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1430
msgid "Move Track Down"
msgstr "트랙을 아래로 이동"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1449
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1450
msgid "Rename Track"
msgstr "트랙 이름 바꾸기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1469
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1470
msgid "Remove Track"
msgstr "트랙 제거하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1487
msgid "Make a copy of this clip"
msgstr "클립 복사본 만들기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1488
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:2015
msgid "Duplicate"
msgstr "복제하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1507
msgid "Animate this clip"
msgstr "클립을 애니메이션으로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1508
msgid "Animate"
msgstr "애니메이션"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1522
msgid "Position and resize this clip"
msgstr "클립의 위치 및 크기 조절"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1523
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:767
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1537
msgid "Shift Clips"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1556
msgid "Slice this clip into many small clips, and then shuffle them."
msgstr "작은 클립으로 잘라낸뒤 뒤섞기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1557
msgid "Slice and Shuffle"
msgstr "잘라낸 후 뒤섞기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1571
msgid "Slice this clip into many small clips, cutting each alternating clip."
msgstr "작은 클립으로 잘라낸 후, 하나 걸러 하나씩 클립 제거하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1572
msgid "Slice and Cut"
msgstr "잘라낸 뒤 제거하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1586
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:2081
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1605
msgid "Remove Clip"
msgstr "클립 제거하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1623
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1624
msgid "Remove Marker"
msgstr "표식 제거하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1637
msgid "No Animation"
msgstr "애니메이션 없음"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1657
msgid "Zoom In (100% to 150%)"
msgstr "확대 (100% 에서 150%)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1672
msgid "Zoom In (50% to 100%)"
msgstr "확대 (50% 에서 100%)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1687
msgid "Zoom Out (100% to 50%)"
msgstr "축소 (100% 에서 50%)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1702
msgid "Zoom Out (150% to 100%)"
msgstr "축소 (150% 에서 100%)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1722
msgid "Center to Top"
msgstr "가운데에서 위쪽으로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1737
msgid "Center to Left"
msgstr "가운데에서 왼쪽으로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1752
msgid "Center To Right"
msgstr "가운데에서 오른쪽으로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1767
msgid "Center to Bottom"
msgstr "가운데에서 아래쪽으로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1787
msgid "Top to Center"
msgstr "위에서 가운데로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1802
msgid "Left to Center"
msgstr "왼쪽에서 가운데로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1817
msgid "Right to Center"
msgstr "오른쪽에서 가운데로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1832
msgid "Bottom to Center"
msgstr "아래쪽에서 가운데로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1852
msgid "Top to Bottom"
msgstr "위에서 아래로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1867
msgid "Left to Right"
msgstr "왼쪽에서 오른쪽으로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1882
msgid "Right to Left"
msgstr "오른쪽에서 왼쪽으로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1897
msgid "Bottom to Top"
msgstr "아래서 위로"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1916
msgid "Reset Layout"
msgstr "레이아웃 재설정"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1936
msgid "1/4 Size - Center"
msgstr "1/4 크기 - 가운데"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1951
msgid "1/4 Size - Top Left"
msgstr "1/4 크기 - 왼쪽 상단"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1966
msgid "1/4 Size - Top Right"
msgstr "1/4 크기 - 오른쪽 상단"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1981
msgid "1/4 Size - Bottom Left"
msgstr "1/4 크기 - 왼쪽 하단"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:1996
msgid "1/4 Size - Bottom Right"
msgstr "1/4 크기 - 오른쪽 하단"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:2014
msgid "Make a copy of this transition"
msgstr "전환 효과의 복사본 만들기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:2034
msgid "Switch Direction"
msgstr "방향 전환"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/Main.glade:2062
msgid "Shift Transitions"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:8
msgid "Create a Project"
msgstr "프로젝트 생성하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:47
msgid "Project Name:"
msgstr "프로젝트명:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:74
msgid "Project Folder:"
msgstr "프로젝트 폴더:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:84
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ImportImageSeq.glade:99
msgid "Select A Folder"
msgstr "폴더 선택하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:102
msgid ""
"Project Length:\n"
"   (in minutes)"
msgstr ""
"프로젝트 길이:\n"
"   (분)"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:131
msgid "Project Profile:"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/NewProject.glade:305
msgid ""
"Use this screen to name your new video project, select the folder location "
"of your new project, and select the type of project.  "
msgstr "새 비디오 프로젝트의 이름으로 이 화면을 사용합니다. 새 프로젝트가 저장될 위치와 프로젝트 유형을 선택하십시오.  "

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:10
msgid "Title Editor"
msgstr "제목 편집기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:56
msgid "<b>Start here:</b>"
msgstr "<b>여기서 시작:</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:83
msgid "Create a new title using the selected template."
msgstr "선택한 서식을 이용하여 제목 생성하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:84
msgid "Create new Title"
msgstr "새 제목 생성하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:98
msgid "<b>Editing Tools:</b>"
msgstr "<b>편집 도구:</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:113
msgid "Set the title text."
msgstr "제목 설정"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:114
msgid "Edit text"
msgstr "텍스트 편집하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:130
msgid "Change the Font properties."
msgstr "글꼴 속성을 변경하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:148
msgid "Choose Font Color."
msgstr "글꼴 색상을 변경하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:167
msgid "Choose Background Color."
msgstr "배경 색상을 변경하십시오."

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:186
msgid "Edit the title in an external editor."
msgstr "외부 편집기로 제목 편집하기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:187
msgid "Use Advanced editor"
msgstr "고급 편집기 사용"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/titles.glade:275
msgid "Enter title text"
msgstr "제목 입력"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/FileProperties.glade:34
msgid "<b>File Name:</b>"
msgstr "<b>파일명:</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/FileProperties.glade:117
msgid "<b>File Length:</b>"
msgstr "<b>파일 길이:</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/FileProperties.glade:143
msgid "<b>Video Size:</b>"
msgstr "<b>비디오 크기:</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/FileProperties.glade:169
msgid "<b>Bit Rate:</b>"
msgstr "<b>비트레이트:</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/FileProperties.glade:183
msgid "<b>File Type:</b>"
msgstr "<b>파일 유형:</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/FileProperties.glade:233
msgid "<b>Label:</b>"
msgstr "<b>레이블:</b>"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/profiles.glade:8
msgid "Profiles Manager"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/profiles.glade:23
msgid "Profile"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/profiles.glade:86
msgid "Profile Name"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/profiles.glade:121
msgid "Size"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/profiles.glade:129
msgid "Aspect Ratio"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/profiles.glade:195
msgid "x"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/profiles.glade:216
msgid "Progressive"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/profiles.glade:232
msgid "Default profile"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/profiles.glade:295
msgid "Frame Rate"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/profiles.glade:307
msgid "Pixel Ratio"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/profiles.glade:386
msgid "<b>Profile Properties</b>"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/profiles.glade:450
msgid "Import"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:8
msgid "Clip Properties"
msgstr "클립 속성"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:32
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:115
msgid "N/A"
msgstr "사용불가"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:147
msgid "Enable Video:"
msgstr "사용 가능한 비디오:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:180
msgid "Enable Audio:"
msgstr "사용 가능한 오디오:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:240
msgid "<b>In</b> (seconds):"
msgstr "<b>In</b> (초):"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:274
msgid "<b>Out</b> (seconds):"
msgstr "<b>Out</b> (초):"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:309
msgid "<b>Length</b> (seconds):"
msgstr "<b>길이</b> (초):"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:383
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:464
msgid "Speed:"
msgstr "속도:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:526
#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/phaser.xml
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:554
msgid "Key Frame:"
msgstr "키 프레임:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:596
msgid "Height (%):"
msgstr "높이 (%):"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:630
msgid "Width (%):"
msgstr "너비 (%):"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:664
msgid "X (%):"
msgstr "X (%):"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:698
msgid "Y (%):"
msgstr "Y (%):"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:732
msgid "Alpha:"
msgstr "알파:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:785
msgid "Volume:"
msgstr "볼륨:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:845
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:1121
msgid "Fade In:"
msgstr "페이드인:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:878
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:1154
msgid "Fade Out:"
msgstr "페이드아웃:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:911
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:1187
msgid "<b>Fade</b> (seconds):"
msgstr "<b>페이드</b> (초):"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:952
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:970
msgid "Stretch Full Screen:"
msgstr "전체 화면으로 늘이기:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:1002
msgid "Maintain Aspect Ratio:"
msgstr "고정된 비율 사용:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:1045
msgid "Horizontal Align:"
msgstr "수평으로 정렬:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:1078
msgid "Vertical Align:"
msgstr "수직으로 정렬:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:1223
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ClipProperties.glade:1334
msgid ""
"<b>Effect Settings</b>\n"
"Click on an effect to view its settings"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ImportImageSeq.glade:7
#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ImportImageSeq.glade:132
msgid "Import Image Sequence"
msgstr "연속된 이미지 가져오기"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ImportImageSeq.glade:18
msgid ""
"Use this screen to import a sequence of numbered images as a video clip.\n"
"Be sure all pictures are in the same folder, and are sequencially numbered.  "
"\n"
"Use a %d for filenames starting with a number. If the filename is \n"
"padded (i.e. 00001.png, 00002.png, use %05d).\n"
"\n"
"For example:\n"
"/MyImageFolder/Image_1.png\n"
"/MyImageFolder/Image_2.png\n"
"\n"
"or\n"
"\n"
"/MyImageFolder/Image_00001.png\n"
"/MyImageFolder/Image_00002.png\n"
"\n"
msgstr ""
"비디오 클립처럼 비슷한 번호가 매겨진 연속된 이미지를 가져옵니다.\n"
"모든 그림이 동일한 폴더에 있는지 확인하고, 순서대로 번호가 매겨졌는지 확인합니다.\n"
"파일명의 번호는 %d 형식이어야 합니다. 예를 들어\n"
"/MyImageFolder/Image_1.png\n"
"/MyImageFolder/Image_2.png\n"
"\n"
"이거나\n"
"\n"
"/MyImageFolder/Image_00001.png\n"
"/MyImageFolder/Image_00002.png\n"
"\n"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ImportImageSeq.glade:46
msgid "Frames per Image:"
msgstr "이미지당 프레임 수:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ImportImageSeq.glade:56
msgid "Image Folder:"
msgstr "이미지 폴더:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ImportImageSeq.glade:66
msgid "File Name Pattern:"
msgstr "파일명 패턴:"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/windows/glade/ImportImageSeq.glade:73
msgid "myfile_%d.png"
msgstr "myfile_%d.png"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_dust.xml
msgid "Old Dust"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/phaser.xml
msgid "Phaser"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/nervous.xml
msgid "Nervous"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/burningtv.xml
msgid "Burning TV"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/phaser.xml
msgid "Param"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/edgeglow.xml
msgid "lredscale"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/chroma_key.xml
msgid "Chroma Key"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/glow.xml
msgid "Blur"
msgstr "흐리게"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/cartoon.xml
msgid "diffspace"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_lines.xml
msgid "Old Lines"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/water_rain.xml
msgid "Rain"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/water_rain.xml
msgid "Surfer"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/white_balance.xml
msgid "Neutral Color"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/glow.xml
msgid "Glow"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/rotate.xml
msgid "Fixed Rotate Y"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/rotate.xml
msgid "Fixed Rotate X"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/rotate.xml
msgid "Fixed Rotate Z"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/pitch.xml
msgid "Amount"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/distort.xml
msgid "Amplitude"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/chroma_key.xml
msgid "Variance"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/two_layer.xml
msgid "Black and White"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_film.xml
msgid "Brightness Delta Down"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_lines.xml
msgid "Width"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/edgeglow.xml
msgid "Edgeglow"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/echo.xml
msgid "Echo"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_film.xml
msgid "Brightness Delta Up"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/water_rain.xml
msgid "Swirl"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/edgeglow.xml
msgid "lthresh"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/burningtv.xml
msgid "Foreground"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/cartoon.xml
msgid "triplevel"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/charcoal.xml
msgid "Scale"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/wave.xml
msgid "End"
msgstr "끝"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/tcolor.xml
msgid "Oversaturate Color"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/invert.xml
msgid "Invert"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/white_balance.xml
msgid "White Balance"
msgstr "화이트 밸런스"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_film.xml
msgid "Old Film"
msgstr "오래된 사진효과"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/charcoal.xml
msgid "Charcoal"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_grain.xml
msgid "Noise"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/edgeglow.xml
msgid "lupscale"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/brightness.xml
msgid "Brightness"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/tcolor.xml
msgid "Red/Green Axis"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/water_rain.xml
msgid "Water"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/chroma_key.xml
msgid "Key"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/cartoon.xml
msgid "Cartoon"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/rotate.xml
msgid "X Offset"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/water_rain.xml
msgid "Smooth"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/remove_red.xml
msgid "Remove Red"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/pixelate.xml
msgid "Block Size X"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/pixelate.xml
msgid "Block Size Y"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/sobel.xml
msgid "Sobel"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/mirror.xml
msgid "Mirror"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/nosync.xml
msgid "Nosync"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/echo.xml
msgid "Decay"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_grain.xml
msgid "Old Grain"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/wave.xml
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_dust.xml
msgid "Max Count"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/brightness.xml
msgid "Start Value"
msgstr "시작값"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/charcoal.xml
msgid "X Scatter"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/deinterlace.xml
msgid "Method"
msgstr "방법"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_grain.xml
msgid "Contrast"
msgstr "명암"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/hue.xml
msgid "Hue"
msgstr "색조"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_film.xml
msgid "Brightness Delta Every"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/scan_lines.xml
msgid "Scan Lines"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/water_rain.xml
msgid "Distort"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_film.xml
msgid "Every"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_lines.xml
msgid "Lighter"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_film.xml
msgid "Delta"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_dust.xml
msgid "Max Diameter"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/rotate.xml
msgid "Y Offset"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/water_rain.xml
msgid "Randomize Swirl"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/charcoal.xml
msgid "Y Scatter"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/sepia.xml
msgid "Sepia"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_lines.xml
msgid "Number"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/distort.xml
msgid "Frequency"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/sepia.xml
msgid "v"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/pixelate.xml
msgid "Pixelate"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/echo.xml
msgid "Delay"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/charcoal.xml
msgid "Mix"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/nosync.xml
msgid "HSync"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/greyscale.xml
msgid "Greyscale"
msgstr "그레이스케일"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/echo.xml
msgid "Gain In"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/rotate.xml
msgid "Rotate Y"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/rotate.xml
msgid "Rotate X"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/rotate.xml
msgid "Rotate Z"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/saturation.xml
msgid "Saturation"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/remove_green.xml
msgid "Remove Green"
msgstr "녹색 제거"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/wave.xml
msgid "Wave"
msgstr "물결"

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/rotate.xml
msgid "Rotate"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/wave.xml
msgid "Deform Y"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/wave.xml
msgid "Deform X"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/white_balance.xml
msgid "Green Tint"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/echo.xml
msgid "Gain Out"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/deinterlace.xml
msgid "Deinterlace"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/water_rain.xml
msgid "Physics"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/gamma.xml
msgid "Gamma"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/old_lines.xml
msgid "Darker"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/remove_blue.xml
msgid "Remove Blue"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/tcolor.xml
msgid "Blue/Yellow"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/sepia.xml
msgid "u"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/brightness.xml
msgid "End Value"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/pitch.xml
msgid "Pitch"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/effects/burningtv.xml
msgid "Threshold"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/vimeo_WS.xml
msgid "Web"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/dvd_pal.xml
msgid "DVD-PAL"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_ogg_flac.xml
msgid "OGG (theora/flac)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/dvd_pal.xml
msgid "DVD"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/xbox360.xml
msgid "Xbox 360"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_mp4_x264.xml
msgid "MP4 (h.264)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_mov_x264.xml
msgid "MOV (h.264)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/metacafe.xml
msgid "Metacafe"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/vimeo.xml
msgid "Vimeo-SD"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/avchd.xml
msgid "AVCHD Disks"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/vimeo_WS.xml
msgid "Vimeo-SD Widescreen"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_flv_x264.xml
msgid "FLV (h.264)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_avi_mp4.xml
msgid "AVI (mpeg4)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_mp4_mpeg4.xml
msgid "MP4 (mpeg4)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/apple_tv.xml
msgid "Apple TV"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_mpeg_mpeg2.xml
msgid "MPEG (mpeg2)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/nokia_nHD.xml
msgid "Nokia nHD"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_avi_x264.xml
msgid "AVI (h.264)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/youtube.xml
msgid "YouTube"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_avi_mpeg2.xml
msgid "AVI (mpeg2)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/xbox360.xml
msgid "Device"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/avchd.xml
msgid "Blu-Ray/AVCHD"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_3gp_x264.xml
msgid "3GP (h.264)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/picasa.xml
msgid "Picasa"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_mp4_xvid.xml
msgid "MP4 (Xvid)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/ipod.xml
msgid "iPod"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/dvd_ntsc.xml
msgid "DVD-NTSC"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/vimeo_HD.xml
msgid "Vimeo-HD"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/format_mov_mpeg4.xml
msgid "MOV (mpeg4)"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/youtube_HD.xml
msgid "YouTube-HD"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/export_presets/flickr_HD.xml
msgid "Flickr-HD"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/fractal_8.png
msgid "Fractal 8"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/vertical_blinds_in_to_out_big.pgm
msgid "Vertical blinds in to out big"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/fractal_2.png
msgid "Fractal 2"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/fractal_3.png
msgid "Fractal 3"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/fractal_1.png
msgid "Fractal 1"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/fractal_6.png
msgid "Fractal 6"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/fractal_7.png
msgid "Fractal 7"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/fractal_4.png
msgid "Fractal 4"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/fractal_5.png
msgid "Fractal 5"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/openshot_logo.pgm
msgid "Openshot logo"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/wipe_diagonal_1.png
msgid "Wipe diagonal 1"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/wipe_diagonal_3.png
msgid "Wipe diagonal 3"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/wipe_diagonal_2.png
msgid "Wipe diagonal 2"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/hatched_1.png
msgid "Hatched 1"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/hatched_2.png
msgid "Hatched 2"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/hatched_3.png
msgid "Hatched 3"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/mountains.png
msgid "Mountains"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/circle_in_to_out.svg
msgid "Circle in to out"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/clock_right_to_left.pgm
msgid "Clock right to left"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/spiral_medium.pgm
msgid "Spiral medium"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/spiral_abstract_2.png
msgid "Spiral abstract 2"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/wipe_left_to_right.svg
msgid "Wipe left to right"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/wipe_bottom_to_top.svg
msgid "Wipe bottom to top"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/spiral_abstract_1.png
msgid "Spiral abstract 1"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/wipe_right_to_left.svg
msgid "Wipe right to left"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/circle_out_to_in.svg
msgid "Circle out to in"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/blinds_in_to_out.pgm
msgid "Blinds in to out"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/rectangle_in_to_out.pgm
msgid "Rectangle in to out"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/rectangle_out_to_in.pgm
msgid "Rectangle out to in"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/sand.svg
msgid "Sand"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/spots.png
msgid "Spots"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/blinds_sliding.png
msgid "Blinds sliding"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/clock_left_to_right.pgm
msgid "Clock left to right"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/wipe_diagonal_4.png
msgid "Wipe diagonal 4"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/spiral_small.pgm
msgid "Spiral small"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/sphere.png
msgid "Sphere"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/blinds_in_to_out_big.pgm
msgid "Blinds in to out big"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/spiral_big.pgm
msgid "Spiral big"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/star_2.png
msgid "Star 2"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/wipe_top_to_bottom.svg
msgid "Wipe top to bottom"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/star_1.png
msgid "Star 1"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/hourglass_4.png
msgid "Hourglass 4"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/vertical_blinds_in_to_out.pgm
msgid "Vertical blinds in to out"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/hourglass_1.png
msgid "Hourglass 1"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/hourglass_3.png
msgid "Hourglass 3"
msgstr ""

#: /home/jonathan/openshot/openshot/transitions/hourglass_2.png
msgid "Hourglass 2"
msgstr ""

#~ msgid "<i>Only enter the name, not a file extension.</i>"
#~ msgstr "<i>파일 확장자를 제외한 이름만 입력하십시오.</i>"

#~ msgid "Track 2"
#~ msgstr "트랙 2"

#~ msgid "Track 1"
#~ msgstr "트랙 1"

#~ msgid "Selection:"
#~ msgstr "선택:"

#~ msgid "Entire Timeline"
#~ msgstr "전체 타임라인"

#~ msgid "<b>Project Type</b>  (height, width, fps, aspect ratio)"
#~ msgstr "<b>프로젝트 형식</b>  (높이, 너비, fps, 고정 비율)"

#~ msgid "Export Video:"
#~ msgstr "비디오 내보내기:"

#~ msgid "Project"
#~ msgstr "프로젝트"

#~ msgid "Import Files"
#~ msgstr "파일 가져오기"

#~ msgid "VIdeo Preview"
#~ msgstr "비디오 미리보기"

#~ msgid "Project Type:"
#~ msgstr "프로젝트 유형:"
